星期六都要返工 想死😣

😔

反咩牙泥ching

地盤泥

Weak 地盤仔

做乜唔跟何囝番保安

放返出黎未

會計

未放工牙

唔想返12碼

小妹唔係做地盤

做g？

地盤g

都話小妹做會計

我養你咪得囉--

聽朝煮早餐比你食

😭

Local?迫科都返五日啦

打開蘋果新聞咪知有咩死法

又煮精液

點解唔死返去ot？

小妹都想係迫科😞

Local狗都唔做